發覺有啲人好鐘意針住某啲會員係咁鬧 係咁黑

屌你老母 你唔鐘意啲會員, 你鬧都冇問題 使唔使講嘢咁撚難聽 唔係話少少批評聲音都接受唔到 但係講嘢可唔可以俾返啲基本尊重 唔尊重人都尊重下你自己 將心比心 如果你自己聽到啲咁難聽既説話 你心情會係點 你自己會點諗 批評聲音絕對接受 但係唔該 鬧都係要有point 理性討論 唔好盲反 唔好淨係識人身攻擊 改啲勁難聽嘅花名 淨係識人身攻擊只會顯得你個人好冇品好低質

負評師

支持牙印等於支持你自己

閱

正義師

是
支持印仔

印仔咁好脾氣都嬲
今次真係把幾火

尊重師

邊個激嬲咗印仔

邊個話你咁大膽

印仔

印仔比人改咩花名

無
抄吓POST
做下假膠

抄Post

俾人叫我印犬

印仔終於爆seed了

問樓主收返版權費

發覺有啲人好鐘意針住某啲idol係咁鬧 係咁黑

印仔照cope

COPY師

對樓主好失望

明白嘅印清
唔鍾意會員針你 quit連登囉

拉

入post未

dllm印狗

g持印仔師

印仔需唔需要我攬番一攬

利申：非Gay

支持印狗！

發覺有啲人好鐘意針住某啲idol係咁鬧 係咁黑

樓主pin this

支持你屌7黃禮志老公

印仔ho ball
好球師

印仔都蝦 嗰啲食屎仔黎 全部仆街

佢講緊你

25

心諗印狗做咩突然咁正氣
原來係玩膠

你都on lun 9

唔反印了

我從來5係你個邊

我個邊即係邊

道不同不相為謀

玩膠師

尊重呢d 雙向嘅啫
你比到幾多尊重人 人地自然比返幾多尊重你

火印師

佢平時嘅表現都唔似會在乎虛擬世界嘅事
不過認真 佢娛樂台真係幾低質
但飲食台OK

新同感受

答非所問

針住定仔鬧

抄po師